［突發！] 新地：將按警方要求交出新城市廣場閉路電視片段

【Now新聞台】沙田新城市廣場所屬的新鴻基地產表示，收到警方通知，指已從法庭取得搜查令，要求索取星期日的閉路電視片段。

新地發言人表示，新城市廣場服務處接獲警方通知，已從法庭取得搜查令，要求索取星期日的閉路電視片段。發言人稱徵詢法律意見後，將會按警方要求交出片段。

Source:

原post已超過1000正皮
但礙於樓主p牌仔，一直都上唔到熱門，依家開多個。
推到民陣睇到！

金鐘行去銅鑼灣 重覆 金鐘行去銅鑼灣

太古同新地真係高下立見

係咪無得唔交

有搜查令`

完了

今次閉路無壞咩?

有搜查令好似一定要合作？？？？

屌

可以JR

有官簽左search warrant 的確冇得唔交

不過放狗入去就有得揀既

如果話壞左，咪唔洗交？

fuck shk

狗都可能會拎走成套野返去玩

麥當勞都壞左啦

你唔壞得？

聽講果晚已經入control room睇晒，應該係特登等佢無得反口

咁多位手足應該都有口罩ga ma
勇武手足當日著過既衫 裝修 記住棄
剪下頭髮

辛紅雞

當日都講左shk投曬共 點會唔聽黑警指揮

唔知佢地幾時例行清洗紀錄呢？

佢當日唔放狗入去 就唔會有咁多後續 SHK責無旁貸
唔洗講咁多 721新鴻基中心>金鐘

仲有ifc

果日咁樣入法好難防既

郭炳江坐完監未呀？